男子挾持中學生 稱死前想要殺警察

男子在學校門口傷人並劫持人質（圖片來源：視頻截圖）

希望之聲2021年1月25日】（本台記者楚雲珒綜合報導）近日，位於雲南昆明的雲南師範大學實驗中學門口發生一起劫持人質事件，造成1死7傷。據之前網絡流傳的視頻顯示，該男子用刀指着一名學生的脖子，用揚聲器向周圍的羣衆和警察喊話，稱自己父母都在中共文革時捱過批鬥，自己吸過毒但社會不給改正的機會。他還稱，“想要殺警察，只是殺一個......中國人的生命就像螻蟻一樣，被貪官污吏踩在腳下”。這段視頻上傳至網絡立刻引發大量關注，但隨後被刪的無影無蹤。

條友臨尾比sniper 爆頭

蝦啲中學雞托咩

片？